漫長夜晚星若可不休

問人怎麼卻不會永久

又醉

醉右又係飲大兩杯屎水就鬧事

打吾打機？

未返到去牙